我撲你個街借咗女同事部notebook返屋企做野唔記得登出whatsapp就還咗畀佢

陳晚捱義氣陪個失戀性癮friend去call g, 用咗whatsapp約個姐姐3p+毒龍+雙棍口爆
玩完哂先醒起要自所有裝置登出
應該點面對女同事好..

同佢講我揾錯人原本想揾你==

層主個名掉轉讀爭個字就一模一樣

屌唔係依家先發現ar嘛==

用條撚塞住佢把口
等佢話唔到俾人知

樓主咁小學雞==
未見過仆街周瑜周街仆=="?

借嚟推post咋嘛咁認真=.=

=.=

性癮friend去call g

即係昂仔？

你先用手機 Back-up 一次先，之後解除安裝 whatsapp 再重裝，再回復番之前 back-up 既資料，電腦就會自動登出!

條仆街偽毒等女call佢就有使能callg

個女同事係旺角建興撞到果個..?

我真係未見過 笑咗sor